做epi定hi好？

如題

Ho 好

同意

唔差個少少錢救命嘅話緊係epi

今年應該有唔少人有哂呢兩個offer
有冇現職人可以分享邊樣好d